大量公司home office 黎明手足要諗諗

Source：舊同學舊同事group、工會group
大量公司已經叫Office同事work from home
唔少餐廳同舖頭會到年初八先啟市
學校都延遲到2月頭先開學

朝早繁忙時間唔會好似平日咁有好多人返工返學幫手足掩護
手足行動要小心諗過

要安全

推下先

推

點解無我份……

要罷就自己罷，就唔洗黎明行動既

安全

agger
push

push

push

don't do it

聽日我會罷
唔返工

d 地點一早掦曬 就算出都要轉地方

岩

聽日我罷工
防疫唔返工

東鐵沿線重點照顧

上水站通去羅湖落馬洲
好多大陸人要小心防疫

學校，公務員，很多大公司明天不用返工，無需黎明行動俾狗咬 !

推啊

再推推

再推